GME 124

信念SH

健康心態

DeepFuckingDiamondHand

想死

老老實實, 控制權係雙方既大戶到, 老散都係搭順風車

睇到個希望
連登仔主流開始唱淡
燈力發動

老破了

DFV高位放左500張call 賺千幾萬USD喎

100@$430

準備跳樓

我地呢邊仲有大戶咩

其實大家唔係預左落到底架咩？唔係點ss
原來實際發生既時候，大家都係頂唔緊

跌到咁放黎都晒氣

繼續SH
完全無俾淡淡影響
唔明佢地嘈乜
又唔夠膽黎對賭
收皮啦

true

SH到尾啦
而家低位先嚟止蝕真係癲

唔好呀係邊跳
等我黎阻止你

當輸哂好過

考定個社工牌，驚出面有大型炒車事件

Margin?

經一事蔡一志
以後會學識買正股搭一張put

講咁多把撚咩~
老套講句
條路自己揀，仆街唔好喊
送俾無論好友淡友

又唔貼倉，又無Data Support

跌到得返$20 我都係究最多8千

假設佢本身真係會ss
但ss前一定要經歷而家呢個狀況
講到明係會有低潮但都頂唔順
咁學咩人賺大錢

岩阿

淡淡假膠嚟

應該有啦

入返張10蚊PUT做HEDGE啦

retail investor有撚購買力 個個坐哂軍艦啦

連登冇

溝啦，仲唔溝？大平賣

100股做covered short call好過put la

有錢賺會無大戶？$320靠老散頂咩？

講真仲會SS？

一齊等佢做gaming嘅amazon

True, 就算班狗平左倉， 得番幾十蚊都唔差在

何況真係唔知班狗平左未

都係個句，你真係咁把炮既就解返限買，睇下會點

今晚會
跌破50
回升300

一係依家就海嘯咁縮完一波有大浪
一係就大浪過後縮翻去原先咁
睇歐盤似個個散水多啲

會夢遺

等大棍入貸 已經成為笑話

430...現價75...要short幾多先得？

我而家當輸曬 費事煩

睇黎今晚都係跌，50守得住嗎

經過呢段時間已經變左really like this stock

咁講姐，入場嗰陣就係相信會、希望會呀嘛
有晒例子參考高潮之前一定係低位
個個走晒咁好心一開始就唔好入場啦

500張call 賺千幾萬？

唔like唔會揸到而家

平時賭波輸撚到喊訓醒介賭一排又一條好漢

今次輸獲更甘既 但起碼有條屍.. 仲有唔係等9號數據咩。。而家斬有撚用咩 輸70% 同輸哂 爭幾遠呀

留淨果少少 你去買場4串1 追番?

我就唔撚理既 22@266 今晚準時繼續聽頭d

限買呀老細， 你同羅賓狗講解除限買先啦

跌咁多係唔係入得啦？
岩岩琴日先開到戶口

跟番巴打上個po咁講
得番10蚊同衣家個價無乜大分別
放左=真正輸左
唔放既話無人會知第日個價變成點
除非間野直頭執q左，咁既話咪同10蚊放個陣一樣
所以如果唔係成副身家放左落去，做乜要咁早離場

as of February 3,
the squeeze has not been squoze.
the situation (2/2 11 AM ET):
short interest:
26.09m (51.13% of float) by S3 Shortsight (2/1), 27.04m (52.88% of float) by Ortex (2/1)

short share public availability:
0 (Interactive Brokers)

short share public borrow rate:
16.97% (Interactive Brokers)

Shorts appear to be exiting their positions. There's a lot of speculation about how this is happening, or whether it is truly happening at all - there are tactics that can be used manipulate disclosed short short interest - but the short interest numbers we've been following all along are definitely trending down.
how often is this site updated? As often as the data is updated. Typically this is daily, before market open.
is the squeeze ever going to be squoze? possibly. short interest is still high, but it'll take some sort of catalyst: without one, at this point it's more likely short repurchasing continues as a gradual upward pressure, rather than a sudden mass event that causes the price to explode.

gaming amazon gogogo

都去到呢個位，咪睇埋先囉

衡量左風險, 想搏一搏既就試下囉, 不過唔好all in 唔好借錢, 只玩正股

唔開心係入錯時機
上星期一未爆上去個陣未知咩事 冇買
今個星期一特價時段又已經冇錢掃貨

幫我問下點拎出黎當牆紙THX

預左最後都要留返做股東

buy the dip 貼圖
然後食波幅走左又同你講咩

平靚心態，hold 到尾
299@80

燈

而家跌落嚟係震走信念唔夠嘅人
SH

都係個句
唔樂觀
wsb理論係岩
但覺得唔夠外掛打
利伸：2股sh等睇底牌

好 都係買小小試吓先
唔敢買太大

跌到雙位數仲限買

跌到20準備溝貨先
大家準備好未

黠計都贏

有得拎出黎做牆紙我都想買返啲

x2
好彩唔係好多雖然都有d可惜

30蚊call
最高價三百幾
500 張賺千幾萬有咩問題？

入黎睇淡友角色扮演

穿埋60 再見大家

咪就係
屌你平時買潘狗雷閪或者皇馬巴塞
輸起上來屍都收唔返啦

等完9號 又話等18號
我明，要等埋發叔

正股佢冇走過

要有輸晒既心理準備

你而家先put水位太少, itm put又貴，你short張下星期200c有成12蚊，就算比人call走你正股都輸少一半啦，未計唔到價執premium

宜家SH 47股。零成本

去旅行入去買野都型啲

都係

已經準備重拾心情再搵野賭住黎sh

我寧願連登仔睇淡好過喺度吹吹吹
好事嚟

我就係果日100入

在德國TradeGate交易所，遊戲驛站Gamestop下跌14%，AMC院線跌10%。

未賣嘅朋友已經唔為左錢，係為啖氣。

利申：10@88

買少好多股

on9仔 佢啲call賺到笑啦 同埋佢個本先幾蚊咋喎

平時會唔會跌左200蚊跌地下唔知
轉個頭發現
但話算啦咁少錢執黎都哂氣

3x股, 均價28x, hold 到尾!

我係成副身家放落去
但係我成副身家先得12萬
拎住呢12萬我又發唔到達所以不如試吓
我諗一定有人話我好戇鳩
但問題係都就快30歲人先得12萬
其實我本來就已經好撚失敗啦

人哋正股profit 冇咗成億都未走

睇住佢由60到150 星期四 400到200
上過廿萬跌到落去得翻本
挨個咁多棍都挨唔過個結局
真係呢一世我都會笑尻我自己

我用黎供奉大家對機構既犧牲

回升300我表演JJ插電掣都得

SH&SH
Show hand and strong hold

尋晚一唔限買, 個價即刻升, 大家知咩事啦

$70 -》 $10 跌8成5
$10 去$70 要7倍
咁簡單道理都唔明

ALLIN累人

一手crypto tsm plug 已經升突

SH睇下大戶仲有乜招

500同依家個價咪又係差唔多
起3萬來講 只不過係零頭
好似係，我都睇之前d post 咁教

靚價可以真係考慮止蝕

上年冇六合彩買，今次一次過買曬上年嘅quota

我仲hold緊, 其實如果有早知, 應該高位400時放多少少, 負左成本先...
anyway, hold 到完場!

又係黃店唔賺得錢嘅邏輯

唔係allin既巴打
SH到尾啦
放左=無左啲錢
唔放咪坐係度先囉，將來呢隻股有咩價無人知架

我都係

其實只係閒錢入左啲，輸極都係一萬幾千，不過瞓身嗰啲真係take care
當然，既然頂到而家，幾大都頂埋落去

呢個真，不過呢度d淡友太煩

cap低先

lm

10蚊

不了，升翻就最好，跌左就當教訓比自己記住。

SH

你條j原來咁光纖

Lm 一齊表演

我都係
當買個教訓啦
下次自己要減持果時就唔會諗

D錢流返曬去大市

乜撚野比喻

lm等睇

我都Hold 緊

係囉 冇理由唔食

我寧願插電掣

社工最鐘意搵埋啲19比喻

今晚穿70睇40

仲有700萬usd

plug 幾時到$120

佢歐元黎 美金而家大約 77..

明明死症係大戶駛橫手同ladder short
但就一大班友笑啲玩呢個唔公平嘅遊戲嘅人
真心做乜鳩
反正都到今日，唔差在SH埋佢
我會繼續SH

啫係咁你原本賺十億依家賺700萬你會唔會提早走

解左限買先再黎唱淡啦，自己冇信心又想叫人走

人地真係仲肯博
佢咁早買低佢賺

比d信念 一齊strong hold

星期五大戶用HFT互片 唔係冇可能320樓上收市

Long 大戶呢兩日走哂？ 真心唔識。

上個post 1001咗。咁講啦爸打，見你用賭錢做例子我估你心態應該係當俾錢入埸參與下刺激下咁啦係咪?咁我覺得無問題既，你覺得值咪值囉。我係覺得好多人由賺錢角度出發但係完全計錯哂數姐。

SH to ss
黎明前既黑暗係最撚黑暗

本身賺一萬變賺七百
我唔信你唔dum心

你都知唔公平仲玩

咁佢加左注未
呢度夠成堆負成本講事實(唱淡)啦

會 唔走果700萬都冇埋

Sad for u.其實無論身家有幾多都唔好all in 啦
要諗埋如果真係輸哂自己承唔承受到 輸唔輸得起
我覺得就算最尾係嬴左賺好多 都唔代表all in 係正確
因為今次如你所願 下次唔會知

有D耐性。六十零要妹一排

笑到仆街d連登傻散

未到9成未夠黑暗

落賭場岀千都知唔可以賺盡，要輸少少等你班傻仔無咁大起疑心

開市有冇機上返少少

點解美股咁唔公平你地仲要玩

未開市
得班社工同賭鬼嘈交

咪就係，代表人地敢搏

32857

呢度講句嘢都有班傻淡衝入嚟恥笑
不如去tg圍下爐好過
喺度睇得耐會負能量爆燈

如果ss 唔知會升到幾錢
你地會預幾錢放

如果沒如果

原則好簡單，sh到squeeze，set好價每晚安心訓覺
為左冇咁大壓力，最多咪唔買buy dip

呢幾個point好重要，希望樓主pin

佢地成班被害妄想症咁見到少數好友之前ff下串下就講到買gme既人都係咁

仲要特登出post出到成版post，係咁打稻草人扮假膠叫人sh
再特登用返呢d post笑人sh

好好奇呢班人現實係咪成日比人笑
所以慘到自編自導自演係咁笑自己幻想出黎既人

攞咗皮幾嘢玩
差唔多係1個月糧嘅1/3
唉今個月都係慳啲洗了

重有機咩？ 一早$130 cut loss

我480貨 輸哂既
今年profit就由頭開始 唔洗跳樓既

同埋果時貪心, 高追左, 由17x 溝到28x.. 不過未到最後一刻, 都唔知邊個輸! SH!

咁仲有1成 未係最黑

1000-30000都有掛到單

一d都唔on9 大把有錢佬都係一鋪返身

仲記得320個陣為左守all in埋剩低個少少
好後悔

set左$48買200股
求入到

Link?

咁唔公平 咁我overall又嬴？

你明明睇淡架

Same血肉長城

sh到埋今個星期五

淡嚟

各位GME好友請轉場

上唔上到呀ching
利申180 12股非淡友

歐盤係咪多數跟美股?

依家放唔放好

Same here 12萬
輸哂都係一年就儲番

應該SH 加狂買入 對沖番其他運登仔既賣出

我都入左2股
守撚完跌到無底

我多你大約10股, 均價28x, SH!

就係你呢d撚樣係度仲害緊人

仲有人諗住有ss

Push

其實咁大粒錢要分注買tsla同aapl
尋日tsla都幫我頂哂gme既loss

尋日兩邊一齊鬥崩

我都all in咗成個倉落去
連登氣氛同Reddit真係好唔同

SH

我宣佈淡友正式退場
因為已經得返50蚊跌 留返D俾人賺 炒股票唔係為賺錢

未睇埋底牌(最新沽空比率)之前,絕不認輸
不會被任何news/淡淡影響
反正再跌都係輸多少少 跌到冇感覺
輸左既話我會賣剩一股 永遠記住呢個教訓

我會建議你90%契媽
淨返10%投機

係窮呀 dllm

岩呀，玩得呢隻股，太大風險la，都係用閒錢好d
輸咗都係食少dd，買少dd咁

其實你有膽好服你

sh400股 負緊成本

走啦....
唔好同D撚屌癲

仲未退市都未到最黑暗

比大家笑下

我自己都同佢一樣allin左又唔係借，輸左咪再賺過
如果成功就返晒黎

佢講嘅係事實
有膽係可以發達 亦可以一冇所有
好多有錢佬一生都係大起大落
只要承受到一冇所有嘅話就冇問題

得20股有咩好驚

好多9up既數字，唔知有邊個係認真
我無乜野心，aim1000炸

Set回本價
真係有既話
我估300 500 800掛
呢家都係諗下好

好彩有買Bitcoin 對沖，啱啱好補返條數

我以前都係你咁唸 結果輸左層樓
唔好癲好無 求求你

唔知 上唔到留畀個孫到時收息回本
呢幾皮嘢當跌咗算

有本事就唔好限買
如果都係咁既價 我會認輸 輸得心服口服
大掃除執屋先 2月10號 再講

reddit驚現換手巴

agree, 我同你個名一樣, SH!

自己去賭場all in啦

打機課金都唔止果二三十萬

原來尖巴輸過咁多

券商一日唔俾人買，一日都好難升返，琴日robinhood開返即刻升停，即刻又唔比人買

邊個叫你按埋層樓？我只係allin左自己現金

有d入左貨既大戶點

風險同回報一向成正比
唔明個社工屌人做乜

SH!

將賭仔心態合理化

邊個話我按樓
我輸左幾球CASH 滿意未

我都係all in現金only
所以事到如今，自己又冇負債嘅，當零開始囉

賭場買大細咪一賠一

人地無成本 笑尻有買個啲輸九成身家
佢地個成功感緊係大啦
姐係 淡友係0 但SH班人-90 真係笑大人個口
就算輸九成我地都仲係1.000000幾

本來諗住賭到拎黎book間靚酒店同課金
沒啦沒啦

貼倉就信你

你話你係美國總統都可以

你唸住 當零開始 幾多次 當零開始 去到幾多歲

尖巴個倉長揸乜？
想參考下
淡友黎講你最理性

咁而家你想點啊 都洗濕咗個頭

GME 125 等陣有野做 開定先

你條J 有無地綫

其實Reddit個邊係咪全部都SET 32857?

咁你要計吓自己搵唔搵得返，上面個巴打12萬係全副身家要博就要咁

293 BEKE IH WOOF

如果係搞掂哂平哂倉
點解尋日明明俾人買 之後又收緊番設限呀

其實社工係咩事
太多post洗版miss左

你玩得呢d妖股，去賭場淨玩大細？

點解唔自己過去睇呢

無可能
依一刻一升上3百 4百走7成人

止蝕啦痴撚線
有得比你拎番賭枱上籌碼走係唔拎
係要輸哂比賭場

買賣咁多年overall你賺定蝕

Binc 一向連登強項。

又冇guts 開put 做淡。好似條支那大戶 SC800。唔係得把口

我仲要開住頭D見佢跌
個下我都笑到飯左

淡淡入嚟關心大家輸咗錢
叫大家收手好似社工叫人戒賭咁

承認錯誤 先係下一次成功既重要開始
斬左佢就算升返 你都唔會後悔 因為係正確既決定
信我

得啦得啦 趺到50啲人都走晒啊

係咁導人SH個班收手啦

依家球證旁證全部都係班大鱷既人, 連停止交易/限制買賣都做得出既時候, 仲可以點玩

呢次最大嬴家就係4XX清倉個班人, 同埋比人睇到個市係幾咁黑暗, 而代價就係SH到尾既人

成班老母上身

大家都是兒子

你收皮啦

唔限買就爆升，係我都禁返

導左去發夢？
邊撚個逼到d人要出去，我屌你啦

人人唔同 唔可以人allin你又allin
我SC GME都有計數會有機會輸一球 我好有信心都好 唔代表我會叫大家一齊short

又有社工
幾時去馬會叫人唔好再賭
波馬六合彩都係個莊玩晒
長賭必輸

琴晚盤中就睇到
即刻升溶

賺一月賺左一球

mon既另一邊係咩人你點知，分分鐘係弱智人仕你又要介意咩...

都係鬥唔過共產黨 身邊個個都叫你唔好衝
股票最多輸錢 但抗爭要坐監

尖巴
求教
你係認為做空機構OTC LC大户 同 靠星期五殺call 平倉，咁你點睇呢兩日嘅ladder attack (個圖同AMC好似樣) 同埋RH 限買？

由頭到尾都唔預有10000up
本身預1000就走，點知狗閪洗橫手禁返個價落去

得2股SH，之前做day trade，drop to zero都正數，而且一日仲限買限沽都好似仲有戲睇

唔理你係好友定淡友 講得呢段野都係藍絲思維咁你快d去擁抱大灣區啦屌你老母

幾千蚊冇所謂
跌都跌咗
但好多幾十萬

呢度好多人都以己度人
以為自己咁諗，全世界都會咁諗

我set到800都走唔到
咁快洗橫手

圍爐既結果

其實有幾多人已經走左

無600我唔會走

咪係囉 如果係無事無幹
由得你升喇 多人買貨
Broker 又有錢袋
證明空頭仲未搞撚掂囉on9

ladder attack係WSB發明既新字 用黎水9你
你搵下依兩個星期前 有無文獻/研究講依個字

教我

如果佢平晒, 禁來做咩?

終於明白楂788巴打嘅感覺。

788 中國鐵塔（中國跌塌）苦主哭喪區（5）

由斬倉開始 我好認真

都話左開善堂 賺夠唔想大家蝕

巴打有冇興趣開個etoro畀大家跟下你搵兩餐

未平哂 禁低個價 下降成本
同埋要老散人踏人

曲到直

支持巴打，香港人真係唔好再搞咁多事喇，反對中國共產黨無好結果。安安份份打份工未幾好，害死班細路出去抗爭

點解WSB d濕9野你信到10成
人地CEO有頭有面講既野就唔信 連webull IBKR都有講一樣既野

無 我淨係識用IB

我都認真 唔想再輸

差好撚遠
你地為左打劫華爾街
社運裝修銀行爆atm都比人喝住

起底就知
條友藍絲嚟

其實咁樣壓價真係無問題?
假設佢地全部機構得2000萬股咁樣洗票
如果有個有個路人富翁將呢2000萬收晒唔係即時陷家爆倉?

但係佢地咁樣左手交右手
正常唔係犯法架咩

sh 25 shares

姐係點?宜家要止蝕?

You are right.
BTW 依加唔SH都無用，得返30%

其實都未到結局
你話知道真實嘅沽空率係幾多
知道一定夾唔到
咁我認輸我可以認我柒咗
但係依家連最新嘅沽空率係幾多都未知
個個都話已經輸咗做咩呢
可能贏嘅機會細過之前好多
但依家根本冇人知結果係點

所以有限買

30%可以搵番100%
你0%點樣搵番100%

富商應該用銀行買掛

掉轉頭諗你仲有30%

就算係又點
到你查到佢犯法 罰得佢錢
你已經輸9哂 值得咩
d錢又唔係佢既 bonus照出雞照叫

Pk 升40點即block

無乜所謂啦，出面成個財經台都一堆支持大戶今次咁樣做法既人，有分別咩五十步笑百步姐

悶到傻 日日開織布機

一野插30%

其實即係虛假交易LO大戶做就唔係犯法

其實點解要睇歐盤
人地SHORT美股又唔係歐盤

我諗好多低買果班一早收成期

如果已經平到倉，正常嚟講做空機構已經唔需要係100-300呢啲位買貨，加上限買同散户購買力已經幾乎用盡，點解仲會有人不停買？ 形成大家所講嘅左手交右手？

星期一就應該 我叫左好撚耐 個個當我on9
連佢地用option平倉我上星期4已經出post講完

星期一都唔爆 endgame等到2046?

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

得番班學生股神係度sh

比人笑輸錢都無乜感覺
比人話做咩衝搞到坐監個下痛

你買果時已經知啦
抽ipo夠大戶一早入定平貨比人接

係囉, 求教

依家SH有咩用,隻野本身真係值1,2蚊
依家先學人玩轉型

人哋華爾街玩財技害死散户既時候，你阿爺都未出世

有用的
認錯 再黎過 下次唔好錯同一樣野

講得好啱 窮不與富鬥 富不與官爭

5G 呀！！!!!!!!!!!!!!!!!!

升個陣就睇住佢打飛機 跌個陣就唔洗睇 無用

本金幾大？

歐盤穿60

如果已經平到倉，正常嚟講做空機構已經唔需要係100-300呢啲位買貨，加上限買同散户購買力已經幾乎用盡，點解仲會有人不停買？ 形成大家所講嘅左手交右手？

Sorry quote返你先

沽空率由day 1係偽命題

short interest高係一個偽命題 只係媒體 大莊搭棚既故事
Logic上面咁講
軋空 =/= 需要short interest高 (VW例子低過20%)
short interest高 =/= 一定軋空 (好多股票都好高 高左好耐)
short interest高 可能 軋空 (有可能 即係9up)
short interest唔高 可能 軋空 (有可能 即係9up)

頂唔順 睇番Reddit算

止蝕不了 入得場就預左會total loss

Either Lambo or welfare check

303@128

傻西

你係咪假膠黎

Ching唔好咁講
今次就算輸都係輸黑哨
大家有勇氣hold到而家已經好勁

散戶購買力用盡係因為佢賤到限買姐，琴日一開100股即升熔

電腦盤 自己搵下咩係quant fund

你facebook上SaveHK都頂唔順啦，冇返多少EQ巴打都係睇reddit算啦，呢度就係藍絲集中地

有勇都要有謀
炮灰都好勇

仲有半倉，入返Arkk算。
好在無溝，淨落果d GME 唔搞唔郁了。

勸各位唔好咁易比人帶風向。。
入得場就預左有機total loss
宜家走完全係on9

星期一出左SI 其實仲有300幾比你地逃生
係你地死要催眠自己係假消息

quant fund
GOOGLE

屌你水鳩人

其實香港同鄰國好似都只係佔好少

邊個水邊個就自己諗啦

送頭論
所以咩都唔好做
2019年已經講過冇可能鬥贏政府
個個去送頭

92000 Usd 落GME而家得番萬幾Usd

成日話美斯散步 咁叻自己落場踢啦
利申 88@433

是但啦 社工係岩的

下。。點解宜家個風向係止蝕
我唔多貨 10股 sh緊

我都hold緊

買完唔睇結果仲要輸大半

大家已經做左好多野
係咪要輸哂命都無先叫做過野呀

算啦 哩家沒武肺
遊行都唔諗
一係走 一係做順民

空頭就係想我哋咁諗

ching好勁睇嚟契媽都畀佢呃咗

$163@64 係咪應該止蝕
入其他股算

佢未收夠貨緊係要壓住個價

遊行都唔洗諗 一定唔比

得既話佢隻隻都可以咁壓啦

你好撚明顯假膠啦
我一路都係到
咩事宜家個個係到分析師上身叫人止蝕

講真睇到歐盤跌到60蚊真係有啲驚

佢做戲 咪玩啦 佢會唔知
俾你地睇咋

中間巴一直都見到

你地依家係黑警落哂trap你都衝入去
人地話係trap快d走趁佢未拉人
你就屌人話散水送頭

SH緊 信念呢啲你班淡友識條鐵

Cls咩事有班人入嚟帶風向叫人走

64＠$163
唔好調轉

走啦 拎返幾多都好 冷靜下再部署過

夠膽解返限買令

你真係好清楚每個人嘅諗法
所有人都俾你一眼睇穿

唔係咁多巴打REPLY果班人都唔知佢地仲係度，一早完全封鎖曬果班友

睇個勢唔會啦

有班分析師入嚟係到叫人止蝕
我話sh有條友話我假膠 wtf

事前邊個估到股票市場都有黑警
咁樣禁買法
你咁樣其實係Blame the victims

咁一定要提名佢做下屆奧斯卡影后了

個po無啦啦有班分析師黎叫人止蝕 笑左

依家沽空率係幾多你知唔知
唔知嘅話點解你覺得一定係散水？

老老實實，我 79@233$ 認咗輸，當無哂重新嚟過，但會繼續SH

自由交易喎
Dllm啦

睇下佢背景先啦 信佢真係笑死人 你估佢石頭爆出黎就係ARK咩
social capital 同 woof 都係抽水咋

你咁撚勁不如入場玩啦 想跟你學野

Cls 成班偽分析師入嚟叫人止蝕 wtf

人地s3partner出左estimated既
得番5x%
你地就死唔信 但人地上星期出個140%既就信到十足十

倉都貼左好多次 你地想點
我係咪要係連登買個廣告位貼倉

呢條陳若遇都係濟世為懷嘅神父來

嗰個都係鳩估出嚟嘅
真實數據9號先有

唔係既你用另一角度睇 未當好心人提
不過自己睇住小心玩好都係 唔關人事既我覺得呢樣野
判斷 情緒都係自己

唔啱聽一律當fake news處理

去到呢個地步
Diamond hand更加只會企穩
一開初入得場就知道呢場係硬仗
最多咪Total loss
喺其他度賺返 反正唔係蝕入肉

請問幾時有ss

咁想G市場幾時制裁佢哋

有幾多次？想睇喎

收皮啦
肯解釋Long Call 點輸突本金未？ 面皮厚撚到

我淨係知好多GME高J友俾人制裁緊

棍啊！特價時段！加倉！加倉！

真啊 個p牌仔係到分析師上身叫人止蝕

黑暗前嘅黑暗係最黑暗 明?

我玩老千港股加加埋埋輸過百萬
就係次次都冇止蝕攪成咁

佢係社工唔識係好正常

其實我都認左輸
但反正依家走同遲d走都輸好多
不如SH算了
可能佢遲下會轉型成功啦

佢根本就兜唔撚到 點會回應你

點解一黎就assume 購買力用盡？
你唔見次次限買cancel左就勁多購買力入黎？

咁大唔確定性既野 點解你仲要賭

就快架啦
你望佢今晚跌多d，儲緊氣
ss 就越勁
你明架啦 ss = slingshot
拉得越緊 ， 爆發力越強

資本主義社會..

得㗎啦多謝分享
由得我地墮落啦

同佢講 輸左隻股 但我贏左你

你買股票係確定會贏？

預咗架啦
香港人鍾意睇人仆街 無變過
我之前開Post都成日強調

入場係自己決定
買定賣都係自己負責返

個尖鋒基本嘢都未識學人開post 扮專家又叫止蝕 青山走犯咁

叫傻淡貼倉同叫露宿者show佢部法拉利一樣難

呢句幾有趣

你有道理 依個個個高J完 仲有幾球係度等掃貨

Day 1 就叫人唔好賭身家，輸咗未算囉，去少1兩次旅行咪係翻度囉

Why not?
佢地搞得定洗咩搞咁多小動作

連歐盤都俾人開po 抽埋

冇黑警但係有黑哨

P牌仔同陳若遇收皮啦
2位係到扮老屎忽又分析師上身叫人止蝕

確定性大同細既問題
大既更值得投資
細既點解要賭
問心你依家仲覺得有可能32875咩

契弟
肯解釋Long Call 點輸突本金未？ 面皮厚撚到

屌 原來係尖峰
喂 Long Call 點輸突？

原來你一早知六合彩出邊幾個字

冇咗個首期嗰位巴打點算

幫我推下post再講你知

多謝你關心
但我好平安

我錯 對唔住 我走啦

首先大家一開始都知道
股票從來無穩賺
但基於數據顯示 沽空率咁高
一齊夾淡倉而成功嘅話 係值搏率高嘅嘢
咁勝率大 選擇入場有咩問題
只係無估計到球證 旁證都咁嗱渣

咩意思

相信自己一開始嘅判斷，唔好比冇根據嘅言語影響你嘅決定。

琴晚put30贏少少 見佢120入得過 升熔2次 諗住可以大獲全勝
唉 又有排坐

都話咗依隻唔係買前景
從一開始就係賭佢平唔到倉
所以係最新沽空率未出嚟之前
根本同一開始賭嘅嘢都冇變過

P牌仔尖峰同陳若遇收皮啦
2位係到扮老屎忽又分析師上身叫人止蝕

傻閪上黎刷存在感

輸就輸一萬幾千 贏就十萬百萬 點解唔搏

30分鐘後淡友全面進場

long call 點輸突問左你成晚都未覆，出返去同人互含打飛機

你唔會知佢收埋幾多招數

突然好關心大家嘅財產
爆升時就潛水
跌緊時就「我都係教精你」

咁知道咁嗱渣仲唔走？
依家冇比時間你走？
你同omdb有咩分別

今日又會有幾多隻狗爆閘

就嚟5點喇 好緊張好興奮啊

而家出名啦，威喇

尖峰上星期一已經出黎吠 之後兩日爆升唔見左影

2位傻閪潛啦？

認真問 Exercise 完張Long call, 係高位接完貨，依家大跌咪姐係變咗接飛刀坐貨？

利申仲hold 緊

呢到個個分析師都勁過Mark Cuban
連登真係臥虎藏龍

感覺好溫暖

星期4後邊度爆升過

仲有半個鍾開盤
割唔割好

你咁撚大隻紅字
又咁好心情 擺明淡友啦
無咩事左上角按一按
就有個恥笑post俾你圍爐架啦

咁你理得人哋走唔走
你同左膠叫散場有咩分別

升你咪唔吠囉

送大家一首歌

唔知呢度，應該wsb都好多人高位接飛刀

打大户係咁架啦 今次仲唔連根拔起

屌！我若賺左一水，負成本都叫SH喇！

已經準備好今日繼續跌

士氣

講真 要割既人琴日割哂 而家淨低係度既信徒話知佢drop to zero

都到左呢一步，200樓上入嘅起碼-70 - 80%
而家先來止蝕有乜意思，坐定定好過啦
錢就比咗，無人raise嘅poker，唔係唔睇埋佢底牌咁on9呀

我屌我係淡？
我瘋狂屌緊帶風向個2件叫人止蝕
你咩料啊

原來係一隻文盲知唔知咩叫星期一之後嗰兩日？

韓國之前排好前架喎
走撚曬?

拎錢走都有得
你都on99

最撚慘有d尖峰係度吠煩住哂
問佢long call 點輸突又唔答

佢點玩GME唔會入肉

不過咁高調因住俾支共割韭菜

呢個100%係咩嚟？

Pleaee add lihkg to the graph
Should be around0.001%

既然啲人都話係賭場
還掂入咗場
緊係睇埋底牌先啦

話口未完又出黎咬人

佢抵賺啦
因為佢好多普通人都賺到錢改變生活

半個鐘後盤前望下 又跌

開市繼續跌..聽陣頭d 直播就訓教

好過賭波既 起碼唔斬留番條屍

割晒

你妄想症
我星期四先上黎出post

但佢地成本低

契弟
肯解釋Long Call 點輸突本金未？
其實你乜撚都唔識點解仲好意思扮專家？

成碟青瓜巴？無啦啦屈9我？

所以話睇連登真係哂氣
主動權係美國WSB 班人度
佢班友點唱淡都唔會影響大局

上星期已經出新聞走哂

人地鳩吹完$320，等班人血肉牆城咁保完，星期一即刻放左喇⋯⋯⋯

由每日渴望每日5點到依家唔想睇個市

你exercise 左?

好多韓國人用孖展買 跌到被平倉

仲未開底牌巳經俾淡淡叫棄權

如果佢係等住啲輸淨嘅錢來開餐，你屌我叫佢SH冇問題
唔係嘅就一定係on9
end of story

其實成個賭局係WSB帶起，主場都係美國
連登仔喺連登見有人賺錢又想玩一份
見連登淡友講幾句又離場
到底知唔知自己做緊乜

我都唔知講咩好

泡菜散戶都好癲

高買低放?

預左落到底咁上星期點解叫人血肉牆城托$320俾人行權咁開心，唔等佢d option變廢紙？

爸爸都係大大隻字紅紅色咁打野
我諗你係佢分身AC

尖峰on9的，你問佢long call 點輸突佢就會收皮

屌你老母？全家死撚晒？
我一路屌爆班淡重要比你屈返轉頭？

亞洲盤插硬

亞洲人

好多人200以上 （我睇左好幾個貼倉）
其實都有寫自己hold 緊幾多share同avg cost

牆城你老鼠 高頻交易割散戶咋

巴打唔好動氣
而家係好多落井下石嘅人
最緊要保持心境平靜

你到底有無睇我講咩？
我係淡友？我屌你老母全家快死

我依家同你講我揸一對A
你要走依家好走啦
唔係就渣都冇
我想睇下底牌係唔係真係一對A呀大佬
淡淡：人哋莊都話埋俾你聽係一對A
你咁都唔走真係on9

Sor尻ly lo
我錯 我諗你係爸爸分AC呀

同你一樣輸緊60% to 70%, stay strong!

無 因為我都SH緊到依家
係就快啲叫佢地去 我攞佢地份保險就自由架啦

真
不過我係睇唔過眼果d 叫尖峰既人 long call 點輸突都答唔到扮撚哂社工
我諗佢真人都係無業遊民黎

收到 我一路都係到 有其他巴認證埋
無啦啦比人屈我係淡

音樂椅將於18分鐘後開啟

佢地之前係TSLA分拆即狂入
用孖果啲又係輸到仆街

認同
話咗要睇你底牌
就SH到底

星期一個Volume低到咁，點星期一即刻放哂

佢一彈出來就問佢Longcall 點輸突都幾好玩

我係玩班‘大戶’水鳩完人護$320，其實已走先喇。

仲要係落左注都唔俾睇人底牌

用盡方法叫佢地去死呀
我都想死好耐 快撚啲
最好下一秒就唔洗再尻估佢會唔會SS啦喂

其實仲有無大戶幫我地㗎

其實睇DFV 黎參考無咩意思
人地本先十幾
依度大把200以上
利申 非淡

應該話我地渣俘虜開曬牌 對面就大dee1234 開剩一隻 然後就拋我地話剩低嗰隻5黎 同花順收你皮 要走好快d走 但又一直拖唔開牌 之後就有班淡淡就話止蝕 人地話5就係5

我都sh緊 一路屌緊有人扮分析師叫人止蝕
P牌仔尖峰同陳若遇收皮啦
2位係到扮老屎忽又分析師上身叫人止蝕

點解佢哋咁撚鐘意孖

冇，我見到討論下

冇錯
你依個比喻好d

輸到仆街嘅大家 (包括我)
炒下其他救倉好過啦 當輸鳩哂
不過all in 加孖爆嘅
我就唔知你了

去賭場問大耳窿借錢賭錢

佢地孖好大啦
我都係130% tala

又一個當晚無睇既傻淡，當晚個跌市唔係大户根本承托唔到

320高頻交易割散戶？割咩散戶？唔明。

YOLO Ultimate version

佢係5隻底咪抵輸，反正都落左注，睇埋隻底牌輸都輸得甘心

投資路上一定會遇到跌跌撞撞
呢一刻有人會嘲諷
但我哋知道自己入場嘅原因
唔係盲目跟風
就算今次結局係睇錯嘅話
但只要仲有本金 遲早追得返

唔需要為咗嗰班落井下石嘅人去動氣
咁樣會影響情緒
更加易做錯決定
要記住 投資係個人嘅事

咁呢度勁d，好多人300幾先入場賭，仲要唔知自己賭緊乜

你依家得對pair 3渣

youtube d gme直播 除左英文台就係泡台多

真 不嬲都話今次入得場既就預左會total loss
見到有人係咁帶風向有啲燥

薯仔巴出手了

我都想知咩叫320高頻交易割散户

Chok巴

有無人諗過其實上星期二三四已經平左倉
所以爆升

一開始講到明唔好all in 唔好孖
哩家係到怪人

睇個款今晚得番$50， 講真如$250 以上入， 85 同50同20 走有咩分別？

主戰場喺美國啊嘛

其實醒既一定會做埋對沖
我有買ARKG同TQQQ嘅正股同期權
因GME明顯係佢升其他就跌，掉轉佢跌其他就會升

另外有買GME既60 LP做保險

淡淡：仲睇？棄牌啦
人地都話左係5仔底 食撚硬你呀 中左邪？

所以班淡友唱淡黎把撚， 係走星期一晚已走啦

平左部份倉 不過無人知幾多
Hehe

傻散定傻淡，自己揀

個個吹320 咪低位買定貨 收市前炒去散俾d護盤傻仔
隻隻股票尾市都大成交架啦 第一日炒股咁

0哂要在入錢
仲有少少都可以慢慢玩番起

冇人知佢到底平咗幾多倉
或者可能已經平晒倉
所以依家係賭佢未平
星期五真實數據出嚟就知

壓力真係好撚大

係5呀, 不過唔一定係葵扇呢

反正都俾左錢睇呢場戲 點都要睇到最尾

對家未開牌 你知自己對3輸硬俾人？

由啲傻西SH啦 各路精英番去買tsla j契媽啦
班傻西實total loss唔會SS架啦 唔洗禁肉緊 唔洗驚班傻西會賺架

係班人睇得自己好高啫講真全連登揸GME既放晒都唔知有冇少少影響

sor 9號先啱

平左就唔會有棍 唔會限買啦 唔通真係好鱷咩 驚我地輸錢

唔撚使驚wo
有賭未為輸

韓國班後生炒得仲堅過wsb

輸哂就輸哂啦 反正成世人都輸開 stronghold到底

最多$5影響？

咁long call 點輸突？

好在仲有你

平完倉仲星期五一二都搞咁多野，真係相信政府

有冇咁多

依加咁撚平比我都輸少當贏掃貨啦

好 走起

平唔平都唔到散仔話事啦
睇得自己影響力那麼高

你的意思係大戶認為320係低位，所以入貨，而依個舉動係割散戶？

港幣

個時間點仲要係都bet左，又唔洗加注，只係等開牌

咁應該差唔多

琴日都係聽呢句，但自己心臟頂唔順sh到見佢得番2-30$
所以琴晚99$ 放晒，拎番40% 錢算，之前既post有放圖

0.05 都唔知有冇

9唔答8

其實你咁撚上心做乜
輸到仆街關你乜事

淡對好比例：99對1

你地害左幾多人知唔知

呢度少啲上啦

輸6成

1對99先驚 同連登仔同船仆直機率好高

契弟
肯解釋Long Call 點輸突本金未？

平哂倉，太得閒，所以尋日朝早用下錢玩弄股價

咁你到底知唔知long call 點輸突架？我等左成晚都未見你答

害左好多大戶？

Agree

仆街得翻七分鐘就要開市
唔好咁早到得唔得呀

同意 而家個個落井下石
留喺度只會俾人冷嘲熱諷

冇話一定輸
但唔好講到自己贏面好大姐
人地是但pair 4都殺你啦

又一隻，痴線，究竟知唔知發生緊咩事同有無睇數據

又5點凌遲sh撚

與面同行

唔係話今日先係行權日
反正都蝕到仆晒街咁都唔爭在揸多幾日

係呀
慢慢賭反彈到30000啦

呢家盤前65$ 放既話，應該得番2成錢

大奇蹟日

一早講左自己做決定
投資既野自己負責返

你出黎攞彩好撚威?

我番支牛
你地個個都蝦我

仲有5分鐘就溶
輸到冇感覺

2成都唔知可以做咩

屌你咁撚正義就想笑

無記錯今日唔平曬要俾息 星期一就強制平 星期二開牌

佢無牌社工黎
你問佢long call 點輸突佢就會收皮

屌你老母你去澳門燒晒啲賭場再返黎講啦

開市應該會60附近 之後向30出發

又咪等10 30

幾時話贏面好大
依家只係叫SH
未睇底牌之前依然有機會贏
贏面幾多你唔知我唔知單眼佬都唔知

有心理準備跌到50樓下

做股東
正股驚閪

2成都有2萬hkd既，去玩隻高級ptgf 應該都夠

話long call 會輸突既人教人炒股

乜家下D 社工咁撚乞人憎

其實都冇咩分別
350
80同50

都係唔睇好啲

Come on. 睇佢表演瘋狂ai 到$50

利， 250@12

仲有3分鐘

上戰場定刑場

係

依家仲有冇限買

不嬲都SH
其他正股都揾緊錢，呢啲算得係咩

GIF

一直都有

最後逃生門將於3分鐘後重開

75

準備free fall time

求下你唔好開市

升少少就限

盤前升既話年宵我去維園裸跑

迎接災難啦 點都唔撚走！ SH!

Robinhood有

跌啦跌啦
DLLM 死大戶

返山頂再畫 凍到畫唔到

邊敢開 尋晚一開半個鐘升一倍

ib好似都有

LM

好

含撚了

連登嘅核心價值係見低就踩到盡 但希望你地都衡量下風險 仲渣緊嘅要小心呀

跌落50了

今日係唔係無得再short ladder

Wsb個邊個個sh
連登真心on9

好緊張

40我all in

你地而家係水緊人地
一二三 六點大

LM
睇下FING J 減下壓都好

盤前75 落60
開市彈返80
再落40收
盤後25
之後就無人再入去，正式落幕

人生既最低點都經歷埋 以後應該無咩風浪過唔到

準備跳水

俘虜 打1234 贏面仲唔大？
人地得同花順先贏到bo

+1

開市

睇頭先個比率 連登佔0.0001

一開直插

80

樓上屈咗你做pair 3

居然無free fall

78

笑4

LM 巴

連登仔

係咁 佢哋睇人 pk最開心

係 所以唔好再開po同入黎，股東要討論GME未來發展

唔係50都算係咁

不嬲都話50/50

轉頭 唔好行開

有冇得再跌100呀

都差唔遠 SH啦手足

一開volume直插一枝紅色 真係嚇走好多人

跌唔落
入貨呀

又大跌，Why ?

你唔好行開不如答我long call 點輸突？

早日清倉 買第二啲追返好過啦

GME又有平貨掃

其實我想話上星期都去過61

今日成交量活躍左

亞洲盤

累完人少少愧疚都冇

50/50 就唔係 俘虜打1234啦

今日係咪無得short sale

琴晚都係妹到7pm先有一棍

SH呀
留比個孫個孫呀

點解日日插
有冇人比啲信念我

mola mola

Pltr今晚識得升未

貼堂啦

累左你老母做雞?
你都ON9

其實限買係咪啱規矩
成件事轉捩點係限買

掃平貨啦

60蚊再掃貨算 借多20萬同wsb共存亡

大家放心啦，波幅同成交都會越黎越細，慢慢磨落去

Sh啦 好快就ss

SS你識條鐵 slingshot
小心bin 你屍

緊係唔啱規矩

望到佢跌又好驚 但唔睇到結局止蝕走個人又過唔去

點解又跌！？

各位仲SH既睇下自己隊友既質素

無限買一早上左600/800

係又點
到你打贏官司已經輸9哂

已經當輸哂

限買下預左架啦

點會唔啱
規矩佢地定

道理我都明
但long call 點輸突?

唔睇了 9/2先開apps

你個隊友未答我long call 點輸突，不如你答下？

其實跌到0也不怕，信念係不滅嘅

Tg仲有

輸死了 又話SH

咁大個bubble點解唔跌？

都叫幫我推post
推得高興我講多少少你聽

襯有贏一倍仲唔走？

SH點解會輸死？

咪同阿Sir做嘢唔使你教一樣

最後掃貨機會

點解仲有人會問點解會跌？
Expect drop to zero應該無乜感覺，入錯市就入錯架啦

1 股就算啦

限買完未

直接0啦
而家有貨都係等ss double or nth 嫁啦

其實尖峰好多年前已經係舊燈財經台出現

好撚悶又ai 洗版

有種就drop to zero

真

仆街以為係我

真係平哂倉咪唔會仲想你買多啲添

SH，會升返的

未離場未執，都仲未輸

細聲d好無 唔該

新手想問財經歷史上有無出現過限買？

AMC彈緊！SS啦

如果過埋今個星期都升唔番上去既話係咪已經完？

唉

如果D人真係預左輸, 應該free fall, right?

咁又唔會，最多穿一穿廿蚊就會上返20-30蚊整固

淡淡全面進場!!!

咁你收皮算啦，推得高興先答人？
你當你自己係邊個呀！

最尾一日係星期一，唔升就完了

ss 點止係double
d人仲話最少爆到上1000
雖然未必30000,但可望30000

跌到咁邊有人夠膽入市

amc=gme條線

紅色大字樓主去左邊

一開始邊有限買呀 一日比一日癲 濕左頭就走？

跌到20 就正，如果佢未平倉嘅話

So?

已經當輸哂

sh！！！

好友們
企穩呀 💎🙌🏼

9號出真實沽空數據
如果真係得50%先會係輸
個人想法

咩都唔洗講，SH

真心問 佢到晚成交量比以往幾日大 會唔會淨靜靜質低價然後已經平緊倉了？

人踏人仲吸唔夠貨呀

個data做假得唔得

75蚊gme!!!
有無人加倉？
有無💎✋繼續sh!
唔好俾傻淡睇唔起
等官司完就short squeeze上32800架啦
shshshsh yolo

升返4蚊啦 SH撚個stupid head捨得走未

膽就一定夠， 好撚悶呀， 羅狗快d解除限買先啦

盤前已經比想像中好啦

如果真係低過50% 我都係唔會放
長揸做股東 80入 唔等個幾皮嘢開飯

9號出official report點做假

9 號出既都唔係即時

咪講左上星期平左 契媽都講左你知

除左SH 我地冇咩野可以做到

如果要咁諗
其實根本冇可能贏
好難問你

竟然無free fall
我做晒心理準備開盤洗落40

我都覺， 開頭睇歐盤仲諗住得番60 幾

唔係之前有人去告佢咩,話唔比買? 定我記錯

你睇埋AMC條線一撚樣

兄弟SH !!!!

琴晚一解禁就升到斷，都仲有d 信心

10蚊 拍拍拍

揸緊個信念鬼都奈你唔何

ss = slingshot
你識唔識 依家壓到咁低
最少十萬起跳啦
廢淡走啦

其實再睇都冇意思，比人夾上去時一定焗住平，但冇人會知佢地高位幾錢再開過倉

所以點解要Sh就係咁解

知啦知啦， 咁點解羅狗仲限買？ 貪得意？ 驚我地輸大左？

咪天真
盤前要睇8點9點10點

寫唔切新program

有個洗版癲佬比人bam左

你老破完4年 都唔知打完官司未

Sh!!!!!

咁點解跌番

啱啊 CHING一齊加倉！

因為黑哨囉

同淡友一樣咁有愛

有無yolo撚一齊sh!
聽日就short佢老母squeeze 💎✋

之後又禁番

每十蚊加一注
Gme 大股東！

因為一溶又只準你買20股

可以去跳樓 咁on9唔配生存

禁返即跌

幾間Broker個老細咪出哂黎解釋左

rh今日有無限買

簡單d講short interest再高，都已經唔係必然會發生SS

如果個個都估會SS就會放其他，咁佢手執Ark，唱淡GME合情合理。佢只要唔講大話咪得

又唔好

Btw exercise320 short call其實代表咩？
係咪啫係Holder要強制t+2內$320買翻d股？可唔可以走數比息？

我依期賺夠啦 唔想再賺你地交易費

嘩， 條肥腸真係唔識架wo, 咪羅狗見沖到140 set 番限買

大聲d啦
long call 點輸突姐

依家買 輸有限 升一兩成再放 好抵屌

今晚一於媽爆加倉未驚過
睇埋下星期五點
Yolo

講笑

升到仆街 淡友去曬邊

唔玩啦，比返d錢我阿阿

成個市都炒返起 仲發夢會SS然後systematic risk 崩盤
你地真係

有3000已經好開心

一定係broker同hedge fund夾埋

我答完你又屌我 點搞

終於

屌 上返80
好想入 可惜冇盤前

照理會81 蚊開巿
唔係既話根據short restriction, 會唔俾short

DKLM

空頭short ladder想製造恐慌點知效果比想像中好 因為成炸義工廢淡縮頭烏龜喺到懶係嘲諷

restriction 唔係 prohibition
水夠人未

依個我都有一直留意，成交量的確係大緊。

依家我SH的信念就係佢未平得到佢想達到的數量，以及320有大戶支持頂住。

點解估佢未平得到預期數量，其中一道理據就係尋日朝早佢仲係要不斷操控股價，

以及尋日80升上去150個時，佢要出手壓番到129。

where

淡友入嚟未呀
跌唔落呀

GME 水花都無

Strong Hold到尾

SH到尾
少少錢驚西

升 邊撚到升呀 吓 邊撚到升呀屌你老母

ss 上到80

驚你地輸太多 先講返兩句

升到仆街

地心探險Gme

多謝大家幫我接貨

高位放咗500張call袋咗成千萬

以320蚊價錢還貨...

而家唔入正傻仔

rh 可以過150“就限 然後跌

靠其他頂得住有150 都偷笑

有無人用ib?
睇唔睇到gme 嘅盤前？

我發現得部分股睇到盤前live data，例如facebook。
有d 例如bb 同gme 就完全仲係尋晚嘅status。

自己友都唔知屌唔屌你好

今日目標高位 200
低位 40

捨平凡 愛動盪
人人其實有個願望
知回頭 會是岸
仍昂然投入去這巨浪
你放手了 我不放
千夫所責也不放
不愛看的不要看
我的信仰 我會護航

即係點到唔比沽 有無理解錯？

好好人 連錢都唔想賺 剩係想大家唔好輸錢

而家入正傻仔

大特價，又溝200股

對唔住

解釋咗啲咩真心一問

咁都有$80

睇到 80.8囉 幾好意頭

琴晚？

馬後砲講句，星期一個市大升
代表緊啲錢番左去大市，咁都仲唔醒水...

水你老母
次撚次要打晒uptick rule成段野咩

好撚煩呀你, 走啦

幾時比返d錢我 屌你老母臭化閪

今日似升

係呀 全宇宙都只係俾買GME

佢以前已經係咁鐘意同人嘈，所以唔駛咁認真

唔係
自己search uptick rule 同 short restriction list

係咪玩緊假膠
不過預左捱足成個星期或者更長

終於有正常人

我都覺佢未平得夠 但其實佢唔需要平夠

會只要一邊質低個價，一邊慢慢平，就可以keep 住唔洗ss 引平得晒

價低 息口唔高 夠保證金 咁就蝕少好多 個價亦都上唔番

好緊張呀

50呀我要

妖你係唔係呀 幾日前講左唔夠collateral俾DTCC(結算所)

條友多多嘢講
就係唔肯講點解LC會輸突

喜歡你讓我下沉

買盤多到

今日個市點睇

歐盤V返

原來仲有75 溝早左

FUTU 盤前開始升

Ss 應該今日出現，目標120

屌你老母 我係社工黎
點解會升少少 快d跌返落去 唔好再害人

無辦法啦 人到中年係咁

多買盤無用
限買令阻鳩住哂

可能條友攪錯左 long 同short

呢d troll 人為樂既, 都係block 左佢算

唔識睇。。。如果今晚唔SS 有機會凍過水

你痴線架

還貨都要夠貨 啫係入夠貨再以$320賣比broker?

都係個句有種唔好限買

所以就要睇支持320的大戶點部署，我地SH聽天由命。

佢有種就唔會限買啦

就係無種先限買

激凸我就知

做乜玩DFV個倉

tws 定app?
我用tws 正常，淨係app 有問題

代佢發表一下感謝宣言啫

呢期真係屌你老母 招呼唔切班淡友

可能電腦盤呢

其實限買已經屈左機，琴晚都見到好大購買力。
而家睇RH 點比人告到破產，再睇人pump水開多間算

不如真係兩隻合埋做GMC 反正個電腦都係咁控

無大戶支持320
320係爆上去當時買到既最高行使價option 所以先咁多成交
成班懵盛盛

你地而家係邊度睇盤前？
用緊trading view未咁早有

Ss緊 升到無break! 今晚有機1000！

我覺得已經溝左貨
唔係睇淡 我都重係入面

都係個句 而家我買大
枱面大把錢 有種就買細
生死各安天命

tws desktop

淡友死晒去邊？

我想聽多次呢句， 有冇人講下

人哋賺少成億都照hold你唔講

支牛

今晚就3萬
財自啦， 揀定車

如果佢都唔hold晨早冧檔喇
人哋6萬美金本錢

利潤千幾萬美金
點都唔會蝕

淡友死曬去邊？

-6.71%

條狗西老闆一定要死

無事喇 升返喇 淡友仆街喇依次

真係好煩, 無倉又要唱淡叫人止蝕就唔該自己開POST啦, 淡友唔該一係貼倉一係自己開POST,咪煩住曬!
一個二個咁勁又發咗達未?

。。。唔識睇又咁多野講
佢今明兩晚可以罰息

ss 到82蚊

Go to moon

Sh

一定81 樓上開巿

死廢淡，盤前升返80蚊啦，星期五一定ss 32857🚀🚀💎💎🙏✋🏻

想問大家點睇pre-market 成交量同幾錢交收

睇3萬喎

呢幾百蚊波幅 who fucking cares?

星期一强平，所以點解SH到星期一

屌你老母 連登要做淡
唔俾人忠於自己選擇 要踩柒你 一係聖人mode提你要做淡
一係就好友中邪入邪教

大聲d
今日我地GME升幾多
廢淡吠兩聲嚟聽下啦
未訓醒呀？

大家記得Be humble
雖然淡友無品 但我哋唔需要同佢哋鬥咀
只需要Block佢哋就得

總之大家知道自己做緊咩就得

我唔會理會、相信一個叫人推自己post然後睇心情先答人所講的任何說話。

人哋要拆棚嘅放晒佢之後龜縮都得
又冇人知佢係邊個

2046年2月8號果個星期五?

做淡慘過做雞

佢下星期一搞唔掂就有官方數據

直線跌落20

點解會升

直頭升到扯旗咁啦

我唔會相信一個話LC會輸突嘅人

點都會溝，希望320批大戶會出手。
如果佢吔唔出手，就當我係賭錯，我甘願接受後果。

又多一個
完全封鎖ed

傻9
個post答哂好耐

好撚煩

又一個傻淡，DFV出左樣喇

84升好多咩
利申: 有貨

會棍落 定啲 同埋同沉日比都係跌

我均價1字頭點都唔信班柒頭平左倉

SH到底

歐盤彈返喎

攬炒 with wsb

喂 尖峰係咪未食藥，黎料喎
btw, LC 點輸突？

做咩要理人
道不同不相為謀

仆街了段永平今次

轉燈 拍拍拍 轉燈 拍拍拍

好過插極冇底

BLOCK 左佢啦
呢D 正一ATTENTION WHORE

唔小心完全封鎖左尖峰😂無得睇佢扮小丑

均價2頭仲想佢大棍落50俾我溝

社工引戰嘛

其實有啲唔係淡友
係300up 買咗 早割咗輸咗錢就好憎呢隻股

轉燈啦

唔好咁快gel住
呢d野好邪

我覺得要走既都走左 剩低既已經輸到想睇底牌算 利申: 76@333
新一年努力搵錢 歡迎任踩

跌到有少少驚，信念 strong hold

彈左十蚊 發達了

好撚多假膠淡友 分唔到邊個先係股東

同800差好遠

咪撚升呀 要溝貨呀

買gme都係豬 滿意未？淡淡去有意義嘅po啦

Lin?

我冇錢溝了

報一報價盤前升返上琴日盤後價

對唔住 燈撚左了

係咪見有人買又做返高個價

星期三行權仲唔仆街

我直接block晒
有理據唔係引戰個d無block
多面資訊都要睇
不過廢人廢up可以唔睇

77蚊又補左十股